加碼失業救濟養懶人？ 美眾議員倡改派「復工獎金」

芝加哥大學經濟學家估計，全美有大約68%失業工人，所獲得「加碼」失業救濟金額，較原來工資為高。白宮開始憂慮，工人失去重返工作崗位的誘因，窒礙商業活動重啟，並拖慢經濟復甦。有國會議員提出，在撥出部份聯邦「救市」基金，作恢復上班的獎金。

仲以為講香港

你諗多咗啦

啲支那華人實開假職位，之後同老闆對分復工奬金